其實關鍵係放工時間...

我返左工，之後我驚啦...
其實一陣6點入夜後，我點返屋企!?.......

請推俾同樣想返工的人睇...

冇人會阻放工

仲要3:00 之後邊度都有集會...

咪阻住人放工開花啦on9

唔係阻放工，係怕放唔到工返屋企，所以唔返工。

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲，將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

五大訴求缺一不可，大家如果要指責，請向政府指責，因為政府冇回應到五大訴求，責任在於政府，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

On9?
阻人收工就真係擾民

神邏輯

唔好阻人放工

屯門文娛廣場

我公司就係因為咁，叫左未到公司既同事全部返屋企。

阻人收工係違反基本人道
同路人都被你阻到出嚟幫手

罷工係拖經濟，阻人放工就搞民生
咪阻放工